想買z390同2070 asus定msi定giga?

睇你自己鐘意邊張個樣

點解ROG三風扇嘅？

真係得個樣分別？
我想買單風扇版放itx

單春 好似得turbo

asus 新強價 2070 Turbo 5400
giga 新強價 2080 Turbo 5600
差兩舊

你鐘意邊隻牌子咪買邊隻

就係想問有冇伏

evga全球保
都抵

信仰打手

技嘉不了
有錢ASUS，冇錢MSI

zotac有張mini，你睇下放唔放到落個機箱

review asus同msi係最好, 但只限最oc版

node 202 睇過好多post 都話要用後出風好，
至於zotac就不了

asus同msi 兩者真係好難取捨

Node 202你唔怕過熱咩

我見人放埋80ti落去
70應該冇問題掛

咩SPEC
火牛幾W

諗住用賊船600白金 9700

CPU散熱要用C7 CU先得

Zotac有咩問題？

淘寶訂左啦
香港已經冇貨
我見淘寶仲有個c7cu石墨稀，好似仲勁，唔敢買

係仲勁

怕人地整得唔好 最多換下貓扇算

貓扇唔係pure copper
唔夠C7 CU勁